[自救] 食咗煙可以用下呢枝野抒緩

未經醫學證實 純粹建議

屌佢老母煙鏟死全家逼小妹食二手煙

推

幫推

推到俾多啲人睇到

推推推

大力一推

再推

唔夠力就再黎多野

再黎多野

呢下送嘅

push

唔執輸又整多野先

推比更多人知呀要

pish

多謝手足

輕輕一推

我都好憎二手煙 推

屌 啲人咪撚喺街到食煙啦

有冇諗過有人食到二手煙好辛苦㗎

Pushhhh

生理鹽水倒成枝都未必有用

好奇個原理係咩
只係普通礦泉水

推 二手煙死全家

I ...er...er...er...pish

推！

叫狗藥房放蛇咩 自記上網搵都得啦

我都唔知

唔係普通礦泉水？
依雲水都有出 又貴 只係水黎

咁你就錯啦 護膚咋嘛阿蛇 加下護膚犯法咩

呢度好多狗 唔好害到人

認真 買嚟護膚咋濕疹都啱用 日日食咁多二手煙都會影響皮膚嫁嘛

小妹個段就唔好貼啦 引賊入屋

唔好嘈啦！女仔幫手買多啲
你地買呢啲都合理
毒撚樣既巴打就避下啦！

護膚保濕一流KOL最愛 希望大家都有水光肌

煙尼家野自己食咪算 做咩要逼人食

希望可以全港禁煙

下次帶埋呢枝出戶外先
咁撚多煙狗

食煙就咪撚企喺條街做火車頭啦

spring water 春水

平時有用黎fu下面
細支好快噴晒，唔好買，食十粒八粒就噴晒

邊個煙鏟負皮我

係呀 發夢食二手煙

推
我尋晚沖完涼手腳仲好興 噴一噴再吹風扇好爽 我平時塊面出敏感用開

太緊張 唔記咗講發夢食二手煙

sasa長期特價，唔洗去屈人寺買正價貨
用過第二隻牌子，食落小小咸咸地，可能同鹽水差唔多功效，但微量元素既野有功效都唔係冇可能

支持全港禁煙

成分得水同埋一種氣體 我唔記得咗係咩氣體

最憎啲火車頭

最討厭人食煙

霧化咗同好似有護膚成分

pishhh

毒撚更加要護膚

Push

煙鏟 啪啪啪 死全家 啪啪啪

你發夢見到呢？

呢支野我平時係屋企都有用
沖完涼洗完面就噴下塊面

拒絕做油頭毒撚

推呀

下次唔想再發到食煙既夢

Er....er....Er....push

依家咁濕熱 其實巴打買黎去面油幾好架
唔係周圍都洗到面架嘛

放好呀，唔好偷懶呀
一街藥房萬寧屈記同化妝品鋪都有
放丫，企定定係出面睇下女做下紙板又有狗糧啦

平時做完laser噴呢支
係好舒緩

俾我見到邊個食煙 我第一個屌柒佢污染我肺部健康

幾錢枝？

推
呢種有其他牌子添 例如la Roche posay (好噴啲
有最大支300g 大概80蚊 卓悅莎莎colour mix都有
好細支個種得A牌 大概40蚊
就算唔係用黎抒緩食煙 好熱個陣都可以噴面降溫！

呢枝本身有用開估唔到佢有用啵
要買既話去sasa買抵過萬寧同屈臣氏

呢枝野紓緩刺激 有時塊面紅晒噴一噴就退到紅
好多人都話好用

法國野係唔同d

真心 平日訓得差皮膚差好有改善
男女都要care自己皮膚質素先靚仔女

唔好去萬寧屈臣氏買
去莎莎卓悅買
一支80
萬寧、屈臣氏150蚊

買定嚟去野餐護膚

正價好似百幾 有巴打話sasa成日特價 上水藥房40蚊

每日都噴塊面2次
之前sasa做特價$110兩枝大既

同平時用既evian同價但呢枝擺明高質

Yes 佢樽身聲稱soothing (舒緩）, anti-irritating （抗敏）
Razor burn (用過剃刀刮毛後的皮膚出現過敏紅癢刺痛等像是燙傷的狀態）都可以用

I...er..er... pish

Get錯左以為你食兩枝煙

我覺得呢隻仲好,比樓主果隻更防敏

我以為得我咁醒
我都有帶去 要黎消暑又好保濕又好清下煙又好

真心正

早排sasa 109/2

發夢食煙更正返

pish!!!!

呢枝係保濕黎
洗臉後用
每個會護膚既女仔都有枝
唔同牌子都有出

呢2年平左好多 Sasa最大size好抵用

有無巴/絲打可以講解下咩原理

Push~

pishhhh

前排卓悅買 好似50幾蚊

你發夢見到?

你食煙就爽啊 我不知幾辛苦

藍白色果隻uriage thermal water得唔得？

推
我去行山野餐做運動必備嘅
清涼又舒服

全面禁煙啦最憎人食煙

係啊 發惡夢

呢枝阿嘛？
成日都有優惠 又有減價架喎
2枝裝平啲

等錢做人啦 呢枝貴貴地
窮撚買唔起

但呢個牌子係用動物測試

敏感肌所以一路有用
估唔到佢都掂

煙鏟死全家

對唔住太心急開po冇check清楚

因為我敏感肌
用雅X冇咩幫助
但用呢支反而有,如果皮膚較敏感既巴絲可以用我呢隻
冇敏感果啲,樓主果隻/其他台灣韓國日本品牌都冇咩問題

my princess 大支買6x ,可以大量入

有心人 講咩對唔住 其他牌子都有同類產品 可以研究下再分享

多更正發夢夢到希望今晚唔好再發惡夢

係咪普通礦泉水？Evian 嗰枝都得 之前喺sasa買 $17 50ml 方便携帶 絲打用黎定妝又得 抒緩又得

Sasa

大事大非前用動物測試係咪重點

發咩撚野夢

平時都拎黎保濕架啦

Agger
95撚搭8

輕推

噴得眼同喉嚨 ？

用水就得

礦泉水黎
但你覺得有用
咁就建議大家買最平果隻就得
好似40蚊有交易
E字頭

呢排濕疹發，用緊強生BB洗頭水沖水

我好似合埋咗眼sorry但堅有噴喉嚨 噴到成塊面濕晒

一直用開 超高質
Push!!

最憎人食煙

upp

pish推到煙鏟死

男男女女都好 要做好保濕先得架嘛

天氣熱 希望大家做好保濕

廣源良300ml $50

多謝，好有用，唔鍾意食煙

p

想講呢個牌子係屬於L’Oréal group 即係Lancôme 事件個集團 有得揀希望大家可以買其他牌子 唔好助長佢地

即刻諗起生化危機，可以補滿血

la rocher posay 係loreal group
奶共奶到有黨員喺入面
lancome 何韻詩事件嘅loreal group

化妝post 杯葛足loreal group咁多年 大家可以參考下

上次thankful買左好多 黎緊攞晒出去！

火車頭好自私

答案係唔得，噴水仲會更加差，因為啲煙其實係粉狀，而啲粉同濕氣及水份會產生化學作用，最好嘅方法係用風吹，或者穿著噴咗防水防塵嘅衣物。

我用完呢支嘢 成塊臉著火咁乸到仆街
即刻成支掉落垃圾桶
利申：敏感肌

礦泉水嚟咋
咪撚晒錢啦

絲打冇事嘛二手煙害人不淺

平平地買噴樽裝礦泉水都可以，但佢個樽質料令液體比較凍

614 油油行動 正式啟動 一人行動 不需組隊

大家一齊入黎發下夢，幫手share出去同推下，你話好無?

614 油油行動 正式啟動

胡椒噴霧呢 生理鹽水都要keep住用一個鍾 有冇快少少既方法

咁可能每個人膚質唔同掛 啱啱上網查過佢係濕疹兒童的專用噴霧 成份應該安全 建議大家先喺手腕噴一下睇下有冇過敏 腫痛情況再上臉

邊度買都好 唔好去屈人寺買 食水深

如果係咁既話12蚊店買噴霧瓶裝其他牌子保濕水好似都幾好 平D呀嘛

覺得Avène係咁多隻之中最舒緩

元朗啲水貨舖好平

水貨舖50～60蚊就有

日日用黎噴

想叫屋企人戒煙
話極都唔聽
佢話自己chur煙chur得好撚克制

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

PUSH

中胡椒噴霧嘅解法

講起12蚊店
水+壓縮面膜同噴果枝野差唔多
但係冷敷之餘，上左鏡連親生老母都認你唔出……

周街放煙既食屎生滋狗死全家
老婆被姦屍 老公五馬分屍

生理鹽水噴/沖一沖就無事啦
煙係嚟料嚟得快 散都散得快
胡椒洗極都好撚辛苦

去卓悅或者水貨舖都有
買細支既可以袋向手袋
女仔一般用黎補濕
特別坐office用
依d咁既天氣人人都需要一支傍身架

大力啲

用開藍色同佢個樣差唔多
成份溫和（好似話係溫泉水） 鎮靜作用幾強
有排皮膚敏感淨係用佢
琴日返到屋企都即刻噴左一噴
（不過唔保濕）

夏日炎炎 係時候帶定支補濕

有兩大枝 係時候要帶出街保下濕

最憎聞到啲煙

噴條j？

唔好亂買
咩 natural republic?果隻泡菜牌子
佢啲成份好唔 pure
由其佢盒綠色蘆薈gel，又有酒精成份

用番法國牌子可靠啲

咪食咁多煙啦

做多啲運動仲好

招巴絲星期日一齊出黎打網球！

Both法國牌
但呢支貴啲無咁易買到

都係Avene抵屌啲喎

水貨嘅成份係唔同㗎

Ps 護膚品promoter

卓悅同colourmix最平 $50一大支，萬寧 屈臣氏 sasa好貴 $150
利申：上禮拜買咗

唔係護膚品post啊屌
無人想知你買咩牌子洗面同lotion

講翻正題 實用性 有無效紓緩 易買程度 邊到買平啦

推 火車頭死全家

作為一個港女 有枝補濕拎出街護膚 都好正常姐

即刻入定幾支

正想講 !!

曬傷左都可以用緊舒緩

藥房 真定假都唔知 唔好話水唔水貨

火車頭真係好撚克人憎

平時沖完涼都要黎噴面補濕

最撚憎煙剷 推!

我係煙鏟

sasa同colormix呢堆化妝品鋪勁多...

60蚊支到渣

呢枝貴野

咁平就一定係假 而家做緊優惠$199兩支

好似150蚊
萬寧有

150蚊係大技版

其實用保鮮紙包住塊面都ok..我戴眼鏡之後搵保鮮紙包住個眼鏡周圍再帶口罩都無咩點疼過...不過應該淨係適用於距離比較遠既人

喉嚨都得？

岩先去sasa見到

Pish